有冇人食過皇玥蝴蝶酥？

買嚟送禮
以前一路買開帝苑
但帝苑老細深藍
有冇邊間蝴蝶酥有翻咁上下質素又唔係藍

曲奇四重奏

de'luxe

買左都冇人知啦， 黃藍依D野

新蒲崗有間好好味

circle bakery

尖沙咀間鋪有得試食，食完之後覺得普普通通，睇下背脊標籤仲有添加劑，不了